睇東張西望，愈睇愈火滾

第一節有葉翠翠賣廣告都算

第二節，有條友收公屋話漏水
條友廣東話又唔正
最重要係，佢打算攞二十萬做裝修
咁撚多錢但可以住公屋
我屌呀

咁算唔算犯法？

澳門反而查

正路係要查
本土香港人都未有得住
仲要交稅

廣告雜誌

喺大陸有幾十億都查唔到啦香港正苦

認真，雖然話依家放寬左節目內賣廣告，但佢全段時間都係賣廣告唔係愛回家果種show 下close up 真係好仆街

垃圾

個呀叔就算撚鳩數啦，比間屋你重咁多dake 你又唔係買，房署做咩要entertain 你先，重要本身預錢裝修

唔想住咪搬出去劏房囉